聯署後續行動 —- 聯校登報

都陸續有二百幾間學校發起聯署聲明
係時候集中力量 轟份頭版聯校聯署！

部分學校發起人開咗個Facebook群組，
想gather返各院校聯署聲明發起人，採進進一步行動（好大機會係下星期聯合登頭版）

錢唔急可以keep住籌款，但最緊要係多啲學校參與，應承登報，等我哋二百個校名轟上報紙頭版大大把車落政府度

睇到話好多學校都未有人入群討論，大家可以去林輝個post睇睇，叫相關發起人聯絡佢

大家加油

推

大家睇下有冇自己母校未入 幫幫手

毅進星 100

我諗6 月9 實有好多人出來

想多啲中學生行出嚟 如果集合到學界力量先以登報表態就最好 可以動員更多人

叫晒學生出來吧 我唔信今次出動坦克

水炮射9你地

兩個元朗公立中學？

佢個list未update

Push

push

見到有自己學校真係好感動

個gp叫咩名

仆街 原來係未表態

天主教崇德英文書院

因為我地出時，大家咁啱得咁蹺鬧雙胞。

中學校友聯署反送中發起人群組

Secret grp 嚟你未必揾到 可能會有相關嘅人嘅public post 或者可以直接PM林輝